seria divertido se xico gil e caê cantassem aquela do julio barroso "não quero o seu perdão". (e o lobão falando em luta e em classe no msm parágrafo (além de uma fé no fim)? hummm, disse o marquês.)

#### sétimo dia da xepa